大家咩都唔洗理 望住條250天線 一破就開佢波！！！！！

未穿 耐心忍耐

收到！ 牛撚準備

收手啦

啟示

面神

麵神又亮劍

一破先入熊？

神啟

係

一破即股災

唔入等幾時

救星

熊熊哈

收聲啦…就嚟將你由媽咪麵打到變成童星點心麵

麵神一燈 莫敢不從

有畫面

麵仔係師父神童wo 打到變童星點心麵冇咩分別

入來LM領神喻

好，一破即入牛

唔好喊

簡定熊啦

今年內都唔會破

靜靜地係唔得嘅

大DODO 有冇指示幾時穿250MA?

下星期一

今日收市就算唔穿都要入熊！！！！

收到 跟！

代牛軍多謝大DODO

偷步熊左

唔緊要 莊號

麵麵入左未

忍耐 忍耐

麵巴 你收手喇

Lm等睇直接上返30000點

拜見大都督

睇嚟大dodo召喚緊郭嘉隊

你揀定拳頭啦呢舖

開你波的話睇邊條線

等睇晏晝暴力爆升

麵麵又救市...

聽晒媽咪話

2018成績後會跌幾多

麵仔I’m ready
做個美麗的淡倉先

覺得會推高一浪之後直插

熊佢老味

又話改邪歸正入沈門?

下午會唔會回升小小 想入小小賺翻個m記